[冇圖] 呢隻貓貓公仔好似有啲怪怪地

Lmao